4人dq第二日話題已經去左港女拍av

你班香港人死左佢算喇

一日有功能組別 議會都係冇撚用
咩都通過 d唔dq都冇影響
所以你班撚樣唔好係度作d無力既掙扎

全城中伏！

香港人

,

突發

123$

,.